日本相模原中央醫院 院內大擴散 死1人 感染醫護 2個同房

Tweet
真係估唔到佢哋醫院咁不提一撃

Push

安倍：沒事兒，沒事兒，人民幣真香

開始唔敢
好多人鬧

日本暫時都好似幾輕視

其實咁優悠寡斷害死人

send俾周庭做文宣啦

佢冇理由唔知啩

快撚啲封關,唔撚畀支那狗入, 將所有支那留學生， 工作簽證同支那狗遣返大陸。

香港都好似未有院內擴散

日本玩撚完

因為香港連疑似既都會放入isolation ward
日本無咁多隔離床 又唔知 當左佢流感咁放

日本仔都係垃圾
唉，失望

不是同房 是同一層

新たに感染が確認された２人と亡くなった女性の病室は同じ階にあるという。

好可能係透過個受感染既護士被感染

看護師は同１～５日に出勤し、３日は朝から夕まで８０歳代女性の部屋で脈拍や血圧などの測定を行っていたという。勤務中はマスクを着用していた。

但個護士有戴口罩, 到底係點樣中招既呢?

地震海嘯咁高警覺性

依單嘢就咁

口罩非萬能

Hashtag嗰度直頭唔叫新冠
直接叫中國冠狀病毒

原來都有寫埋「新冠」
自膠

師兄正確

根本叫支那冠狀病毒

大爆發

好正確
正確過叫武漢肺炎

寫「中國」都好比面

現實版《真．哥斯拉》

安倍：封關？要搞奧運 不了

大中華民國都係中國
叫返支那可能好d

最後奥運都係冇得搞

政治正確

咪延遲到出年囉

就算搞得成 遊客量都大減啦 得不償失

吾黨所宗
支那快啲跟返南京條約 做返要做嘅嘢

就算搞到，其他國家都一定要求同支那分開兩個選手村、分開餐廳... 如果日本仔做唔到的話，隨時被大規模抵制，有支那冇佢地！

其實睇之前日本教授個段片未必係因為奶共
單純係日本自己既官僚主義整死自己

日本有晒對策對應天災，呢獲係人禍，所以企晒係度

真係唔覺得佢最後搞得成

拎去Tweet俾日本人一流

病人有冇戴？
冇就有可能係飛沫入眼出事

眼同耳呢？ 都未計口罩有冇N95

【口罩供應】日本神戶有醫院被偷6000個口罩 警方相信賊人偷竊轉手圖利

可能有醫護係帶菌者
又可能感染控制做得差

醫護都中招到底一般市民可以點?

佢地唔興N95 應該係外科口罩, 不過醫院貨會高級D

一定係支那狗

相模乳膠

個重點根本係病個條友要戴 病個條友冇戴的話醫護中唔出奇

唔關中共事
係日本文化既問題

佢地既官僚主義係世界第一
佢地番工大過天都係世界第一

日本既集體主義同埋服從性拖累左成個國家
有事都扮無事 或者麻目晒
無人敢出聲講有問題或者提出以既定程序以外去解決件事
一有突發野 日本人就唔識處理
今次同福島事故根本一鳩樣

係
幾失望

教授講'the bureaucrats were in charge of everything'
就知死得

唔使吹奏日本人
佢地既文化當然有好既一面

但問題既一面今日表露無遺

例如我地話香港人最鐘意番工
其實日本人先係番工第一既民族
之前受感染既個案 病左成個星期 都番足一星期七日
每日由千葉來回東京
簡單係災難
可想而之日本既社會壓力有幾大

仲唔同支那割，奥運都唔駛搞。

登鑽石公主號！神戶大學醫院感染科教授岩田健太郎：狀況太慘，令人感到恐懼

但係今日就放佐500人出黎

睇番教授條片就知有幾災難性
佢先係真正吹哨人
公開日本政府有幾不濟

淫內感染

感染列島

社會文化都已經害死佢地自己

枉我仲以為班倭寇危機感有幾強原來同支那一鳩樣

倭寇民族性開始發大

香港仲認真過佢
韓國真係笑出聲

日本玩完，奶共日豚

日本政府抵9死

相模condom，

讀完菊與刀之後一早睇清曬倭寇個民族性

唔係n95就仆街架喇☠️醫院作為世界上最高危嘅地方n95係最低消費 無n95嘅人 講真 連探病都唔好入去

英倫遺風 百年醫療金漆老字號

一定得啦 套野係佢地出 仲幾經典下
隨時套野又hit番

點解佢地啲防護措施好似好差咁...

佢哋有冇公立醫院？ 定係全部都係私家？？

日本需要狠狠地跌一次

就係封關先搞到

扶桑不嬲打慣天災 所以佢哋地震可以處理得井井有條 唔同08四川嗰時又豆腐渣又盛
問題人禍方面佢哋啲民族性同支那同級嘅緣故 所以程度都係差唔多
因為咁先至會出現地震海嘯全部處理得妥妥帖帖 但係去到最尾反而自己個核電廠爆咗嘅柒事

要搬鄉下返台灣了

另一個日已落國

奧運大過天

啱啱香港家屬先講，船上兩個爸爸入左院四日，訓六人病房，無隔離設施，廁所係病房出面

仲要4日都用藥，自然療法。

都無用藥

眼中只有$$$$$$$$$$$$$$$
?

即係話內地隱瞞咗好多野

國家機器既野，你想象唔到，已經花幾千億做準備，就算死多十個八個人都一定打擊唔到日本仔決心，相信只會去到各個大國表明唔會派人參加，例如美俄都唔玩，日本仔至被逼取消..

日本肯封關未

國泰班ON9重唔肯全數退款

唔使講，一定係支那狗！

沒事兒

外國人說三道四人地內政唔係咁好

香港經歷過2003年SARS，仲係風眼，唔到我地唔驚。

相模病院の夜勤病棟

利申唔識日文

點解佢地覺得傳染到咁
d國國家運動員仲會黎？定佢地覺得6月會完？

华*

依家割都太遲啦

韓國今日一日多左20宗。。。依家51啦

日本政府真係想借武漢肺炎殺晒D廢老咁WOW

人民幣又香好味
奶啊

日本咁既態度去面對，會唔會仲快過天滅中共先滅

我諗任何國家、機構都會將沙士時情況做參考，當時沙士真係去到六月忽然消失晒，冇晒新確診，我仲記得六月尾同班朋友去南丫島效遊，逼人過旺角....
所以唔排除日本仔都係想搏一鋪，想歷史重演，隻武漢肺炎去到六月就消失，仲有足夠時間準備奧運.. 不過今次爆發規模大當年好多，睇黎安培未必頂到六月就已經下台！

東京奧運收得皮

福島核電廠單野其實而家都未解決到，日本仔根本冇能力處理，仲係每日流緊核廢水出太平洋同全世界攬炒..

所以倭寇同支那處理人禍嘅能力都係咁上下 民族性問題
讀下菊與刀就知

日本人因為有信心醫好佢地，所以唔會在意病毒擴散

日劇入面d醫院高層都係on9
原來係真

我深信奧運會照格硬開幕，但係應該無運動員會到場

一早講左隻病好恐怖ga la，又唔信走去信WHO同中國

對日本好失望

運動員絕大部份係以國家隊名義參加，如果開幕前一個月陸續有國家宣布退出東京奧運，唔派人參加，甚至美俄兩大國都唔參加，到時日本仔應該唔會開幕，直頭取消或延期..

係咪真係要搞到冇咗個奧運先識醒

社區大爆發？

但有毒

其實漫畫應多一格
中毒死

一個女人係一個1教堂傳1比20人

一間*

仲爭12萬破百萬views 快訂閲㩒鐘仔like share comment 寫表揚港台信（附頭條新聞post整合）

所以個架郵輸比日本搞到仆街
全世界都未發生過既事唔識處理

搞咩日本本土會升到80+
新聞又唔係好search到

如果睇日劇就會有個做過無國界醫生ge日本醫生/學者怒罵官員，然後有個高官撐佢，跟住快速指揮抗疫工作，最後研發出疫苗，皆大歡喜

現實：開多次會傾吓先，暫時跟procedure做。無procedure？ 唔好郁住⋯⋯

仲會一字排開等佢罵

日本人係所有人種中最容易受武漢肺炎感染的, 其次係中國人

戴普通外科口罩冇用的, 要戴N95, 同要做FIT TEST

頭先77台都有講

今日新聞有講 - 有個專家喺船上提出佢嘅提議，結果班官僚嫌佢太多口，踢咗佢出去冇得開會

日本版梁卓偉

佢地太信WHO 同中國反而香港俾人陰過依家唔會再信人

香港係個政府衰
民間嘅防疫意識算係強，政府唔做嘢自己做先，多少都畀到壓力政府
日本嘅民眾就完全不在狀態，好似喺平行時空

呢幾個月嚟，香港人深切體會到支那嘅仆街
亦都冇忘記當年SARS邊個係罪魁禍首

香港已經夠柒，好彩仲有坡佬同蘿蔔頭墊底。

加左人民幣
米奇老鼠屎都變朱古力

或者大家心裡都想個肺炎解決國家老人福利問題既重擔

我唔想有一日要捐返d 口罩比日本

日本rip

我前兩日都有呢個諗法
利申：之前喺日本Amazon掃咗成3000個口罩

日本都好似好耐冇大型流行病
今次大型爆發應該會一下就將個醫療系統收皮

老實講 香港算係戰線第一線 同埋有呢個濕鳩政府都頂到依家都算係咁

唔駛肺炎嘅，揹老人上山就得嘞

半澤直樹

相模之獅 北條氏康

冇醫護罷工，將全面封關成為社會議題
單靠呢個政府，我諗而家啲關口都仲中門全開，到時仲大鑊

日本漢字係寫「華」
所以中華人民共和国無錯

相模是condom

香港直情超額完成，上面有林鄭呢d 柒頭幫倒忙，中層有d 牛鬼蛇神驚香港人唔死，好在普遍市民同黃色/淺藍商家佬一直冇理政府，自己做足措施，當然仲有醫護手足罷工先爭取到半封關

唔係香港而家同深圳咁大獲

點會係梁卓偉, 梁卓偉撐淋病唔封關喎

奧運得番中國同日本 仲唔係獎牌磅冠軍

入眼

撐左2次轉軚話要封關同要帶口罩
跟住記招同開會都再冇佢份了

put 爆日經，反正依家高位

唔駛自己出手

接觸感染最多，有口罩眼罩都無用，
之前日本中照果個衞生官 口罩重用。

好彩有反送中神功護體，不過唔知捱得幾耐。

+3

「被趕下船」神戶教授俾另一醫生狙撃 天未光削除爆料片 係咪受政府壓力？係就好黑暗

D武漢加油改返做日本加油啦

Dr.何栢良下話

屌你日本人黎﹖
國語咁撚勁。

日台混血
不如日本大

不過

繼續話香港人好撚暴力囉日豬同港豬一擔擔
後生果班靜係識屌仔屌女 一係就政治冷感
有D仲玩左膠

大中華帝國日本省和族人

真係

台日混血兒

死多啲啦中國日本省

東京奥運 bye bye